有咩慘得過又淋，又早洩？

就係自己個討論區冇人上呀
收皮啦淋早洩
你嗰邊冇人去呀？
係咁叫打手黎阻住我地呢邊嗰人正常討論

笑左

Android 版一出，啲人就會過埋黎
希望啲五毛乖乖地留喺嗰邊

😂😂😂😂😂😌

瓊姐

出左an版

淋病早洩

趁地淋早洩

佢而家痴Q左線
亂咁BAM人

Bam囉
玩單機版高登，對住班五毛